你知道嗎? 當個個都覺得慢慢靜左落黎嘅時候，黑警已經開始緊大規模秋後算帳

9月7日沙田站衝突 女被告月餅罐襲警被加控暴動罪

飛機維修員涉以環保袋打凹警車車門 事隔四個月被控今提堂

兩男涉 8.11 黃埔藏攻擊性武器 被加控非法集結等罪 將轉介區院審理

周四集會涉藏鐳射筆男子身上發現冰毒 被加控一罪

和理非又好勇武又好, 請記住所有野仲未完
千祈千祈唔好停落黎

以上新聞只係冰山一角
一停落黎, 6000個被捕手足下場係點將會難以想像

香港人要密切留意手足被濫告

唔係靜落黎
係對家而家唔會再出力驅散大遊行
反而落力去搵證據入被捕人士罪

所以我地更加唔可以停

無人停，無人放棄，無人覺得贏
要落力宣傳將抗爭融入生活中
波蘭式抗爭，無限期抵制紅黑藍
無限期支持黃店，提醒自己抗爭未完

推

推推推

正常程序

屌奶星

影響呢堆野發生嘅唔係停唔停而係贏唔贏

打到飛天但唔中政府春袋一樣照發生

唔好畀個運動停低

一停就等於俾機會敵人還拖⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Push

push

平靜嘅時候應該做啲咩？